[ 突發 ] 九龍城驚見張敬軒

今日3點鐘左右喺九龍城見倒張敬軒可惜當時佢要做嘢 所以冇即刻搵佢影相
之後等咗一段時間 軒叔終於搞掂落嚟
雖然佢好趕時間 但係佢都肯同我地影相
真人好nice 好靚仔 好親民
不過佢個眼袋真係幾勁 可能做嘢辛苦
今晚記得睇軒公奴奴NG片

FB打近況？

我係打手嚟

幾落力，應該就快升你職
btw 邊間關公公司，請唔請人

英皇推廣部

呢條死基佬有咩巴閉

你老母你家姐你細妹記住留比條基佬中出呀
佢大過你一切